有大陸人add我WeChat 對方話想了解香港

唔知有冇其他連登巴絲遇到類似呢啲情況 真心有啲驚
我問佢點add我之後佢唔覆我(平時最多sd嘢俾老母)
我冇留過wechat俾任何人！！！！

請多多包容P牌仔口齒不清

pish

pishpish

唔好 會有監視

要小心
Privacy個度關左唔比搵到先

我依家最怕對方係大陸高官

有用開wechat你成部電話既資料佢地都知啦

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對國家恐怖主義
光復香港，時代革命

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

點解你仲會用wechat

咪撚用wechat

最多最多
send Twitter, Facebook link
唔好發表任何意見

平時send嘢俾老母 sorry

剷左wechat佢啦

wechat唔好亂講野，小心

不了 小心
想了解就會自己翻牆 而唔係9add 人

去setting enable左WeChat個定位先

唔好理佢
佢識翻場睇facebook睇youtube
小心安全

屌完 block 9 佢

www

弱智仲裝WECHAT

多謝指點

qwq

就算佢係真心，係wechat你覺得可以放心交流？